明刀明槍既示威全停,係時候打暗戰

明刀明槍比晒鬼入
係時候用起左底既資料黎做野

全家都一定要搞

支持

需要暗黑兵法

全民popo mon go

Push

非常時期 非常手法 警犬做過咩 大家有眼睇 ！

做啦唔好講

得啦唔洗再佔路
個個組小隊行動

麻包袋

黑警屋企人

必須立即 解散香港警隊

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721

正式起埋臨時立法會都唔過分掛

721 721 721 要有完整既list呀!

落單一定唔可以放！
邊個再左膠我一定打撚埋佢

全民接狗收工

麻布袋

見到有耳機既綁撚住佢就岩

有幾個無耳機?
定唔知係單邊

麻包袋,一定要接佢地放工
警犬冇可能同時間搵咁多人睇住比人起左底果班

支持
硬碰就肯定好不利

千其唔好

現在這種明刀明槍的示威行動會漸漸消失，
變為以較小單位的民間動源組織、
隱密地以達成具體目標為上的抗爭行動。
例如在某些地方吃飯或行咇中的警察，
突然有一小群市民出現，把他們攻擊至重傷後逃走。
或者是某些權貴派的官員和他的家人，
在回家路程中被人抓走以私刑對待。
這些動源人數較少和不給予對方準備的突發行動，
如果有相當的數量，會使警力被分散，
而沒有確實的目標，也無法像示威衝突一樣有效打擊，
並且能達到散佈恐懼使政府上下人人自危的效果，
當沒有人知道下一個遭殃的會是誰，
什至連警察也是目標時，
就沒法有效地集中警力保護，
並迫使以為可以事不關己的官員面對訴求。

麻友友

。

同意
黑警死全家唔應該淨係口號咁簡單

推
暗黑兵法

冇耳機鬼會跟住有機既附近

鬼有綠色螢光棒

推

即刻進化！

老豆搵仔

會特登挑事
打自己友

push

要玩陰招隨時奉陪
屌你老母眼債眼償

推啊屌你老母

大家可以轉打暗戰。 做明面只會送頭

洗咩耳機
無啦啦大叫之後打自己人已經知
真示威者正常會驚左太突然

傳播細菌 整病佢地 例如宿舍冷氣抽氣

要好好利申老豆搵仔既一手料

早就要

打你老母暗戰

同意

黑警扮示威者搞亂香港
目的係要土共明正言順出解放軍
提早收回香港
實行一國一制

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

好明顯勇武tg group有鬼

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

一定有

啱 佢地玩陰濕招 我地都冇必要光明正大

班警犬放假真係唔怕被人認得

唔好講咁多
做啦
唔割

咁點再會有暗戰？所有計劃都通天

.

全面放下底線 ！

勁多鬼

自己認證啦

核爆都唔割蓆

講就叻 講左幾耐呀

認證啲咩？

經過今日
扔核彈都唔割

麻包袋幾個人得啦
駛唔駛開千人gp

麻包袋要出 唔係講笑

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

接放學

【暗黑經濟學】發夢原則

搞9佢全家
以為唔使還

好重要嘅轉變

暗戰！

推暗戰

唔講大家咪撚係公海講啦 各有各做

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

改一改
和理非示威照出 行完就走
暗戰照出
咁先叫 各有各做

禍必及妻兒
有13歲小朋友比狗捉
有女仔 成個下半身出曬黎
有女士比狗模下體
有女士比人用下體摸

其實班狗明顯無曬道德同紀律

係 推

麻包袋行動 正式開始

覺醒喇

快撚D走啦！聽日開記者會，揭發黑警扮示威者，並呼籲前線手足要停止勇武抗爭方式！

一係明刀明槍打
一係搞地下革命!!!!!!

前線應該有自己FD
同埋佢地應該識到同路人

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

還返隻眼嚟先

傻啦，個個帶口罩面罩，點認呀？

好驚啊，大家唔好做犯法野😪

聽日！全民黑衫！

唔想再睇到自己人受傷被捕 寧願兩敗俱殺同佢班狗死過

今日義士犧牲太大
必須反擊

要改變勇武抗爭方式，例如大家平時講既xxx

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

721警黑合作

同信得過既人組小隊 進行野貓式行動

搵仔

同意 幫推
我地明佢地暗

插盲隻眼

麻包袋行動 正式開始
禍必及妻兒

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

贊同
必及家人

推！！！！！！！

Bump

暗黑

幸運輪麻包袋？

既然我地在明
就反利用佢地

一定研究出方法分辨敵我

毛魔當年打唔贏國民黨都有用陰招

麻布袋
啲笠人既人都係警察扮

幾個內鬼令所有勇武停手
你話香港人幾易管

暫停勇武抗爭 開始麻包戰略

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

搵到突破口

黑警

早半個月聽網台主持人話警犬遲早會懷念嗰啲淨係會set roadblock嘅抗爭者

當警察唔守規則用陰招臥底時
抗戰地下化無化避免

大家睇吓北愛爾蘭呢個例子?

禍必及妻兒

毒撚抗爭法

追住佢地屋企人黎屌係唔會犯法

推爆你

無錯
無論你有冇做犯法既事
都會比人告暴動

警宿啲小朋友好可愛

肯接放工未？

1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

pis

送麻包袋呀 問

點都要散左先

幫推上熱門

屌好撚驚啊

唔好再係公海到開post
廢事比mon post狗知

推

諗諗死左既手足
失明同手腳斷左筋既同路人

推上去

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

唔好俾怒火令初衷失焦
即日起停止所有上街對抗活動

推！！！！！

你發啲夢咁鬼癲嘅 未發過 我都想試下發啲咁嘅夢 平日發啲夢都好平靜

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

真心唔好再受傷被捕...

等緊麻包袋

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政

麻包袋
手腳唔洗要

有心做既，自己組隊識既人，事前事後唔洗講出街

依家唔係停 係轉方式

推啊

popomon go 可唔可以整個roll 等我地3-5人小隊每日麻包袋

香港市民忍撚夠

咩阿 班黑衫係警察扮架 鏡頭影晒啦

你唔好再屈年青人 年青係唔會做呢D傷害人既事

推，禍必及妻兒唔係一個好方法，到時我地最大架武器 民意就冇左，講資源武器我地又唔夠政府…

講左好耐啦

721
麻包袋

冇撚有錯

老鼠藥

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

要施暴者都感受到嗰種恐怖，恐怖主義可能係抗爭既最後既方法。

當政府無視一切法理人性
規則就已經唔再存在

她永久失明了。
記得所有犧牲烈士、重傷義士、遭非禮女士、被捕戰友嗎？

我從某位朋友聽到了一個童話，傳聞某村落有野獸出沒，村民為了保護所愛的人，在野獸落單時，見一個打一個，拔掉他們的手腳，等他們四五年也站不起來。其他野獸就不敢來犯，死去的靈魂也得安息。

我不知道這童話有什麼意義，大家可以研究一下。

=========
童話，聽下就好，犯法事唔好做啊。

係下一次明刀明槍之前一定要諗點防鬼，如果唔係只會送頭

burn with us

無差別地

麻包袋行動 正式啟動
721 721 721

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推下都好

P

黑警帶頭暴動

和理非可以

【要人】重新動員，集會全面室內化。

小組行動+麻包袋

遊行示威就交俾和理非

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

成立埋地下黨，拉埋點外國勢力！

狗都識轉戰術，我地仲撚狗遍地開花？？

接狗放工，接幼犬放學，接狗乸買餸

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

18區 烽火台

火燒狗舍

禍必及妻兒
721
811

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

推！

搞！

真

一定要禍及妻兒

3萬隻狗有排玩 每日玩幾隻

呢個一定要推，我地在暗，佢地在明，我地唔同佢行街街示威了，去接下朋友仔收工又得，探下警嫂又得，小朋友又咁可愛，單眼眨眨下仲得意

贊成，大力推

唔好搞小朋友啊 搵老豆老母公公婆婆爺爺嫲嫲好啦

打斷手腳

偏地菠蘿

係公聯會既手法！

［扮示威者警察起底］楊日、許嘉雄我屌你老母

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

搞咩？中秋賞月集會？

821

放得道德底線
乜都唔割

立即轉為地下行動
任何地面行動都只會送頭
目標只有30000-1
-2
-3
-4
-5

千祈唔好

唔好講咁多，做

我地義士已經被拉了

善用現有資源

仲講明前線做任何野都不分化, 實會比黑警混入去

以眼還眼

要搞就搞埋d解放軍，佢地都唔可以放過

if we burn, you burn with us

我都覺得要 係時候開多條戰線

我講緊殺蟲

暗箭難防 黑暗兵法全面進場

老豆揾仔谷都有鬼admin, 叫人用刀割頸動脈

七月已經有人講，宜家八月，有冇人試過？

全部手足注意唔好俾人check到
之前有人俾黑警揾到啦
搞手咩vpn太空卡要ready
最後身處外國

pushhh

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

所以我幾時都話我地哩邊啲人唔夠奸
係做就唔應該咁樣宣樣

宣揚

血債血償

就算失民心我都係咁話

唔洗打人
就咁日日老跟佢地 喺佢地後面喺咁笑佢
跟多幾日佢地都有幻覺

再搵埋佢地老豆老母
日日三更半夜幫佢地嗌外賣
撳佢鐘仔
撳撚到佢思覺失調

再搵埋黑警啲仔女讀咩學校
喺佢學校大聲宣揚啲仔女係點
等啲同學一齊排擠佢

佢地啲仔女上網？ok全部起底 日日鬧佢地
等佢地情緒有問題

佢地搞到班後生仔冇前途？我地都唔可以比佢地啲仔女有前途

有平台就有鬼
人一多就當集結拘捕
私下玩好了
知道嗎mon post狗

燒宿舍未呀

麻包袋！

埋伏
報警
差佬上門
自由發揮

明槍易擋

暗好難搞
一有鬼就仆街

一定要信得過

唔好再玩明刀明槍啦

做咩都好，唔好再上呢度同開group講啦on9，懶，只係識用個網，咁就乜都唔成

721 721 721

無面人
兄弟會

次次都可能有唔同

咪又係得個講字 北愛係殺人喎 睇死都唔會有人下得落手

知唔知狗嫂狗仔女公司學校係咩
日日寄信 大字報貼係附近
你唔阻止你老公/爸爸發癲 你都有罪架

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

諗起之前有警嫂受傷

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

麻

放撚低你地既善良啦再善良落去真係變成軟弱而不幸既事只會不停發生同再有犧牲者出現。做咩都好都唔割。

做任何野都唔會割
即使你殺狗既屋企人
無需自設底線 因為狗已經冇底線

不要說推，請推以下

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不割席

各位，我認為大家一定要盡力收集證據去證明香港警隊中有大陸既人係入面。
只有咁樣先可以直接破壞國際加香港市民對一國兩制既信心
柒婆政府冇得再抵賴
係佢一手破壞法律
大家如果有任何證據請大肆宣傳
只要證明中國同香港政府唔緊守承諾，
定必會受到國際制裁

杯葛 警及家屬

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

岩呀, 今次呢場GTA5 轉玩黑色恐怖, 要班休班狗同家人有排驚

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

今晚班手足，入荃灣打黑社會都夠膽
放工的落單差佬
多d黎密d手

識驚啦？

要選擇呢條路，
殺d狗冇用架，
要殺就殺？
你懂的

咪一樣
殺完3條7之後咪推第二個上去
定你講小熊？呢個就真係太難

Popo係咪好驚呢 屌你老婆屌埋你個女呀

打一身通下筋骨就不了

細路仔夠晒輕